開機顯示底板畫面問題

以前開到機個陣 入到windows 登入埋 用用下會黑左畫面
而家只顯示底板畫面 想問巴打係咩問題？

巴打部機都應該陪左你好多年
佢夠鐘啦

你又知嘅 之前攞過去整 整左差唔多千七蚊 連埋檢查費
換左底板 搵左外置back up 左d資料 但驚back up唔齊
我用WD BACK UP 上次印象back up 好似未夠100% 停咗某個位

用左7-8年到

1700$比人水左啦

睇個spec就知你用左好耐啦
除非買果時已經做水魚

呢次唔好再整啦
平平地3000$整部文書機啦
要打機就另計

check下boot device係咪少左裝windows隻hdd/ssd

本身底板係MSI
個陣砌大約四千蚊到 係高登巴打幫砌2012年砌
換咗呢塊二手㡳 佢話差d搵唔到岩型號 配CPU

睇唔明

我既標準
有保就換
冇保就換機
比你用到過保養先壞係當賺

樓上位巴打叫你cheak 下底板認唔認到裝window既HD
如果認唔到就知咩事啦

本身應該係8GB RAM 我攞左一條嚟試吓開唔開到

AMD 740, Introduction date October 2012
我部laptop 2013 年,唔通都就快大限到

禁入去望望有冇你裝windows果隻hdd/ssd
通常會show到個牌子名 冇就應該係死左裝windows隻hdd/ssd
利申：非專業人士 鳩估

點解first boot係“dis唔識串”既
你搞過D線黎？

個個維修佬都咁講架啦, 其實上aliexpress大把

係慢得好緊要 換咗塊底板之後

好似試過重新插過d線

你自己講左衰咩了

check下hdd/ssd 有冇插電&sata線
都插曬就試下轉插下其它sata port
都唔得就9成 死hdd/ssd

但係都係插返同一個位置

試下樓上方法先

岩唔啱d位 唔該各位巴打已經轉過d位

無法判斷
只要你原本用sata1既底板插口
你就用sata2既黎試
btw,禁乾淨冇塵,好野